感動真人真事！

真心，關愛係冇分國籍。
呢位先生連續讓座三次。
第一次係太子站車廂好多人，一對老夫老妻拖住行李，出唔到個月台，行動不便。佢就幫手扶去月台。 （袋放係位上面，就去扶）
第二次係個阿婆，佢諗住坐，之後又主動起身讓座，幫手扶。
第三次係位女士，年紀唔係好大，但係都好有紳士風度。（發現有禮貌手，請佢坐）
其實我心諗有時候，連自己香港人都未必做到。
我睇住個經過，feel到好窩心。

好人無分國籍
歧視有分種族